# Back End
ini adalah repository saya ketika mengikuti bootcamp penjurusan back end, digunakan untuk mengumpulkan assignment. Diharapkan ketika saya melihat repo ini dimasa yang akan datang, saya akan menggelengkan kepala. (╯°□°）╯︵ ┻━┻